台狗,我屌你老母!

台灣地區領導人蔡英文瘋狂食人血饅頭
台灣省上嘅人不停冷言冷語

唔該連登仔睇清楚啦,台狗冇一個會幫香港人架
咪撚話我分化呀,我比你哋屈撚夠架啦
票就攞晒,人就趕走,不停笑你中國人
最好笑係仲有香港人去乞人

人血饅頭好滋味!

出銅鑼灣

訓左無睇，BNO平權未

就嚟啦

食屎啦私怨撚，一有遊行就出黎搞事

咪撚理佢

我唔係私怨撚

73 votes

呢個時候咁得閒開呢啲post , 分化撚, 拉

今日病咗

吓話

拉

算啦 諗下方法 點幫到係台灣嘅手足好過啦

講事實咋

低級三毛

講事實屈人三毛
咁撚玻璃心

block

講事實啫

痴9線

病就唔出?藉口，垃圾，屌你老母

73vote就代表全台灣人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

警犬一日到黑玩埋啲低級分化

台灣人好多都咁諗

得嗰73票對台灣2300萬人口就縮返落你老母個閪到啦

要玩分化都勤力啲開多兩個Account投票至得架戇尻仔

台灣人有幾可用Twitter
on9 post

收皮啦

仆街 點解會解block左呢條分化五化狗

含撚啦賤種

樓主老母係水砲車 fced

以前香港人都唔用
依家多咗好多啦

講事實係難聽
你哋接受唔到

Pull
樓主青山派

7 lai

73票。。。。

分化拉

傻閪樓豬
拉

起底 block 上一頁

73票下定論

分化

推有用的post

使唔使2300萬台狗投晒先得

個sample space大撚到

好多人都係咁諗

就黎咗廿年

得73票 你就收下皮啦
好撚煩 分化撚

私怨

分化 block

三毛分化撚勿回

有冇聽過敵人既敵人係朋友呀? 分化撚 你就係想四周樹敵

厭唔厭呀日日都人血饅頭
用到臭晒

人血麵包得唔得呀
人血核彈呢
人血血包呢

拉 仲話咩唔係分化
你同d 支畜鬧香港人全部都廢青港獨有咩分別

條垃圾樓主 實係打機比d低質台灣人屌得多 你依家唔單止比台灣人屌 連香港人都屌柒你呀

NOT TODAY

喔，然後呢

73人=好多人=樓豬on9

Pull

係呀人地食人血饅頭好和味
你開po屌9人又有鬼用咩
就係要食你吹得人脹咩 你有得一人一票選首長咩
你個林鄭開槍打人仲可以笑笑口逗幾廿萬個月tim

見到你條撚屌同樓上個一鋪過一唱一和就谷氣
蔡英文又唔睇連登你開黎托咩 收嗲去遊行啦

73分化

pull

又係沉默的大多數呢招
柒過一次仲唔夠?

互相利用
香港人功利d

73票

.

樓主三毛，拎個73votes既出黎分化，都唔知個投票係咪佢自己搞既

73 votes lol

係含柒的極少數

B樓主P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

五毛唔洗上堂訓練下咩？
好撚廢

呢條真係3毛嚟，講親d嘢都係分化